<<<<<<< a014eee258f7ec04f853d9891ce8e813c47c74ac
[Основной реппозиторий проекта](https://bitbucket.org/lulinalex/mindstream/)

# Это зеркало !!! И оно не всегда оперативно обновляется. 

=======
>>>>>>> 21fc3705d5022a2b28f548a6d93b6543916c0c3f
MindStream (в перспективе) представляет собой кросс-платформенное ПО, для управления предприятием. Удобный графический интерфейс позволяет с легкостью отслеживать работу бизнес-процессов компании на любом устройстве, и  в любом уровне детализации. 
На данный момент приложение выглядит так:

![PreAlpha](http://2.bp.blogspot.com/-psQt32FLxzY/VO-DGX5n2OI/AAAAAAAAKk4/S32rS5NSt54/s1600/Conector_Mover.gif)

Эволюция:
![PreAlpha](http://habrastorage.org/files/044/a6a/882/044a6a882c0f464ba99485a8b6c72b0d.gif)

Update:
![PreAlpha](http://4.bp.blogspot.com/-_QzVPzygqp8/VMK-cJIo9oI/AAAAAAAAKbA/uIFZFkePju4/s1600/MindStream_NewMoverGUI.gif)

Статьи [рассказывающее о эволюции](http://programmingmindstream.blogspot.com/2014/11/mindstream.html "Содержание статей о MindStream") продукта.

Основой инновации продукта, является, как ни странно - природа человека. А именно свойство упрощать и шаблонизировать основной вид деятельности - “работу”. В любом виде деятельности(одного типа, ремонт электродвигателей например, или любой другой), если “приглядеться” можно увидеть однообразные процессы. 

Сама идея работы с “шаблонами” взята из программирования. После определения “шаблонов” в программировании, стало возможным лишь определить “шаблон”(описать шаблон на особом шаблонном языке), и получалась возможность изменить работу “шаблона” во всей программе. 

Наш проект предполагает, использовать эту практику для удобной работы бизнес-систем.

## Реализовано (для систем Windows, Android, iOS): 
* Построение графических примитивов
* Построение архитектуры приложения
* Создан инструмент для автоматизированного тестирования приложений для всей платформы FireMonkey
* Создан механизм сохранения и восстановления данных из файлов. (Сериализация и десериализация диаграмм)

## Следующие шаги: 
* Аналитика оформления бизнес-процесов принятых во всем мире. Может имеет смысл привлечь менеджеров которые имеют практику построения, и выполнения на предприятиях.
* Создание базы графических примитивов построенных на анализе предыдущего шага.
* Разработка языка описывающего шаблоны.

## Далее работа делится на 2 проекта: 
* Front-End то что показывается пользователю, и который собственно и работает с продуктом. 
* Back-End. Внесение шаблонов - уникальных, и общих в базу предприятия, или общую. 

Процесс шага 2 сделать удобным “графически”, то есть аналитик вносящий “шаблон” мог сделать это и на своем планшете, по дороге домой на метро, или на заднем сиденье Rolls&Roys.

[Актуальная откомпилированная версия](https://bitbucket.org/ingword/mindstream/downloads/MindStream.exe "Заголовок ссылки")

[Android version](https://bitbucket.org/ingword/mindstream/downloads/MindStream.apk)
